達哥開台玩Rocket Arena！

史萊姆巴唔開po

直播時間：2020-7-15 星期三 晚上 22:30
直播網址：
今晚直播新game 《Rocket Arena》，3打3大亂鬥！邊個team 著達哥，就準備贏到開巷！眾將士Ready未？準備用火箭炮將敵方一野轟到稀巴爛！
福利：今晚直播將派發3 個PS4版 Rocket Arena Code!

#EAsponsored #RocketArena #達哥 #tatgor #爆機達 #卡關達 #EA鬼婆好靚女

冇人睇了，仲少人睇過馬田

達粉：多過大J已經夠

呀sor聽講而家仲少過大J

躝啦

連續幾日開live係想搶返個市場？

食兩家茶禮使唔使你批准？

迖哥哥

腳咗睇唔到，sor

一直關注達哥

（冇睇）

咁又佢自己之前話退出
而家又走出黎開台

呀達又自己開po

無野撈
要做返直播拎返d人氣

你達粉

達朝滅亡（已復活）

你達粉，你日日睇

冇

巴打咪咁mean la
你叫班達粉點撐落去

達哥會唔會玩對馬戰鬼？

利伸：唔睇垃圾

我都係達粉
不過我議事論事啫
而家達哥真係唔知點咁

笑死
爆機sis

佢而家仲係晚晚開台咩